（徵兵）有三萬個勇武義士願意成為香港民衛隊嗎？

香港人會出資源出糧！
分為18區！取締黑警！
全職兼職皆可！保護市民
革命嘅時候差不多到了
香港人唔好再交稅！
自資組民衛隊啦！

我願意
但需要文宣

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

要有槍

我願意

開到間安保公司先啦

lm

到時揀好時機 草船借箭
不過當日會係革命嘅日子

仲需要守則同聲明

需要強而有力嘅文宣 同宣揚者

我願意！

我想做兵，話我知我要點做

推

我支持！

唔好同我講我淘寶乜乜柒柒, 我屌尻你老母臭西十八代

有

準備好

推

利申：無體力中年弱絲
如需要文職全力支持

可以幫手拍片

但係連黑警都唔夠膽打既黑社會都好多人，自組就要有比對家更高武力先掂

要搵人整好文宣，到時廣傳出去
利申 : 我願意辭咗份工加入

有無相對訓練先

拎中國製武器打中國人
好合理

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

佢個執照都唔知真定假既

我出

終於有人覆，你有冇興趣？俾枝你

伸縮棍係香港唔係犯法㗎咩？？？

仲講呢d？

而家犯法都唔拉啦
冇法律可言

我肯呀,做兵仔都願
最低工資就OK

電筒囉

有冇可能開保安公司
可以合法合理買gear

利申想做文職

我願意啊！
文宣！

我第一個！！

我主張致命性武器
呢啲咁和平既野唔岩我
長柄刀具，長槍之類比較適合

我OK

關刀好冇?

既然歐洲都制裁香港
咁不如問問歐洲可唔可以將武器賣比我地？

你想要咩gear大佬?
根本唔會有gear係非法

等得佢地黎我淘寶買左十世

放棄黑警吧 已經唔需要呢班人渣垃圾了

仲要五千後勤部隊！
工程師assemble!

法庭唔承認你 根本搞條撚毛
三萬個老屈帶攻擊性武器

又鬼山刀好啲
加枝掃把足夠掃平西環

支持 可加入

唔好打飛機啦, 拎定d野起手先

呢個舉動有d似當年某字頭岀現的原因，後續變成左黑社會組織。。

願意

但香港練兵係重罪

咁危險點得呀

我願意為真香港人出一分力

我

咁咪三萬個入去順便帶埋天琦出來

國民黨

由佢啦
每一件事都係咁樣冇人真正行出黎
勇武派注定收皮
btw 在台香港人
好唔甘心，但係又唔想做歷史見證人，好想創造歷史

想做

都要有人提供到軍備，無的話就變數字幫

一定課金支持 另推上環開槍事件

有三萬個就可以名正言順去接天琦出黎

btw台狗hasnt been kind to you?
我問左好多台妹邊度搵到班低端台狗搵野, 但個個都唔肯出面, 最撚ironic既係我問果排發生呢d咁既事

我都願意！香港已經無警察無政府！
無保護市民嘅人！

有無人驚之後各區都有黑社會搞事

我出錢比你地

槍一甩條繩, 個gps定乜鬼就會著

我願意保護香港市民

支持 但一齊諗好文宣先

有槍我做

支持

我！

一早搞緊啦 可以起我底
只係前排和理非當道冇乜人理姐

如果想短時間徵兵得黎冇鬼 可以用朋友傳朋友 信得過傳信得過既人

或者我地一啲願意互相驗證身份既人集埋一齊先

文宣部 請唔請人？
識ai ps 同 final cut pro

14k...

part time

捐錢hobo

仲有垃圾港鐵

突然車廂有廣播：「列車暫時未能開出，基於安全，請車廂內所有乘客落車。」

pishhhhhh

我一定做屌你老母,25歲青年願意為香港國死

經過今日大大力屌醒全香港人， 原來黑社會係大哂，係無法無天，隻手遮天。
絕對支持成立民衞隊/國民警衛兵，打黑除惡
我第一個報名，721元朗單野，上環連開幾十槍就知道冇得再拖

Push

其實好似烏克蘭革命軍咁
美國會支持民主既一方
到時軍備唔需要擔心

連登係暖爐

我願意當兵

如果我既犧牲
可以換到香港長久既民主自由
我願意

召集連登所有氣槍撚！！！［緊急］

光復香港，時代革命

30歲人 願意為香港捐軀

龍虎門

後者易啲

一人三萬月薪
一年都係百幾億
二百萬人夾錢一人都係幾舊水一個月

留個名先

push

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

有興tg？

有意，支持

P

我地有個小grp

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

首先要有錢，有地方住先會有人賣命

集資開保安公司有無得諗？

做！

可以幫手剪片

我願意
絲 打就唔打人打 但捱得
可以做啲咩

At your service

Me ok

其實有冇諗過僱傭兵?
以下為各大公司:
ACADEMI
G4S
FDG Corp
MRPI
Aegis Defence Service
Erinys International
Northbridge Services Group

PUSH

唔好意思阻阻各位
［推上熱門］一定要回收頭盔，極珍貴

有錢出錢有力出力
將份差餉交比民衛隊好過

Lm

願意 力水就無咩 但係想出一分力

有無計數巴可以估算下要幾多資金
香港人集氣要有個底先得

跟

報名加入

推
願意幫手宣傳

傳物資 算唔算?

全職都做

唔係講笑 好細個嗰時想做警察
因為覺得可以守護香港
屌佢老味宜家我可以書都唔撚讀
即刻出黎同你守護香港
只要有資源有武器我乜都得
小弟都叫有啲槍械知識
同埋出到黎做既或多或少都會有相關專業知識
所以訓練絕對唔係問題
都係個句 搞得掂裝備武器
我仆出黎做

我願意。

我加入

［突發］香港警察已失去合法性

支援持

[url]我願意[/url]

我未敢講入隊
但會習武保護身邊人

我願意 係就快

係咁搵啲差佬落單先，之後

我願意加入, 香港警察已經保護唔到巿民, 要開始諗諗點保護香港巿民, 我做急救的, 先要剷除元朗班黑社會, 睇完D片好撚嬲, 睇埋NOW TV係元朗宜直播同警察開記者會更加嬲, 一定唔可以俾個班人再生存落去~

學生無收入，but push

支持眾籌民兵隊長期抗爭

會加入。但前題你地要搞好個組織架構同認受性，唔想將來你地隨時好似其他人咁講 會變第二個 14K 和X和 ，或者我會比人當黑社會。
如果整好我會加入

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

打打下斷左就 this is chinq

一人一把ikea knalla 遮
727 全民鋼頭遮 全民槍兵隊吉撚死班鄉黑

727 簡易裝備
鋼頭遮一把
噴漆一支
口罩頭盔

國軍刺槍術

美軍刺槍術
上ytb打
刺刀， 刺槍 ，對刺，bayonet drill
好多片睇

其實 簡簡單單學基本步法
排一行人 一齊大叫
殺呀
就得

全民槍兵隊

無法否認台狗
台灣人政治唔係冷感咁簡單
係直頭唔撚知咩事
好在台灣民粹都幾堅下
有咩事屌幾句，遊行下就可以推翻政府
反觀香港

唔得架，咁做會俾人話係鬼㗎

我哋又双叒叕中政府嘅圈套喇，好暴力

民意會逆轉㗎，唔好搞壞我哋個運動

唔好俾暴徒騎狹運動，我哋要跪黑社會，用愛與和平感化佢地

Fg 表示願意fulltime 做

要資金同運作透明，有認受性自然會有人加入同課金

我細細個嘅夢想就係做個好警察

ready

好波革命隊

要有軍師 根據地 分部 兵 後勤 hacker 文宣 等等先得

香港人係時候要武裝起來

Btw 俾個建議有心組嘅人

可以善用即時通訊軟件嘅公開頻道（公海）招募人才，但係公會GP一定要係私人頻道

唔好再迷信無政府主義，時代革命，光復香港

唔駛有槍，都唔駛30000個，500-1000個就夠，大家可以夾錢！當工咁做，保衛香港。

不只三萬人
要全民健身

有！

推 有興趣

解放軍出動又差唔多了

政府 中央唔腐敗 革命難以成功

要有車，20-30隊要有車車，一隊3-5人。

其實要錢。

Support

願意做

推呀

黑警死全家

I do

體弱，只可以出錢支持同做下文宣工作

願意

一萬個都夠踩平啲鄉黑

係時候改變了屌佢老母

可參考吓美帝 佢地有義工嘅part time消防

過到關咪？

預我

我做

願意！

Ready

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳

放火都係消防揾命搏，冷靜

我願意做香港人嘅兵

我俾錢

黑社會係香港唔係犯法㗎咩？？？

我願意！

必須自組民兵

有興趣 利申住屯元天

推!!

我ok
搞得成我即刻辭職

我可以做後勤支援人員，唔收錢，Admin / HR

唔係「唔夠膽打」，係「傾好唔打」，咪搞錯

p.s.警隊摺咗O記佢啦

錢已備 隨時可捐

支持市民交月費比義士

屌 開間公司先啦！

重點唔在於法律問題
而係咁樣會係準備階段就俾克警收檔導致搞唔成
優先成咗團先會唔會更好？有人比有裝更重要，哪怕赤手空拳都比有裝無人用好

會多過3萬
但要係真。勇武先得

我願意 利申文宣admin絲

善意提醒鄉黑們要小心火警

女仔 肯收？有舉開鐵

我可以！

自己市民自己救

我冇野講

有咩年齡限制？

英軍係到,有咩事可以問我

我可以
有冇詳情

國民警衛隊
National Guard

推！

我係排骨仔我會出錢

如果真係成立，我可以幫手維修或者改裝車輛。

利申，車輛工程系

弱絲全力幫拖後援

我願意罷交稅去養一班保護到市民既人

要搵人組先得

如果成立，即刻辭職join，唔收人工！

成立泥頭車裝甲師,攻破敵據點建築

保護香港人

本身都辭職隨時join

所以諗makeshift方法

唔好講3萬 3千都夠玩

報名

去拎

點入職？

中學生 幫唔到手
但我可以捐錢買裝

想join

唔夠重手喎
應該唔係好痛

推 出到力既出力 出唔到力既出錢

屌佢班仆街，24110養佢地，我情願俾出黎養你地

我要打撚到班牛屎佬仆街

假設$15k一個月，兵力1000FTE，都要1500萬一個月，未計行政、裝置費用。如果有30000人月供，每月要$500-$1000

I in

唔怕死 可以做死士

I agree, we need a proper statement before we set this force up; or we will be another gangster group!

今年交稅既錢，可以用黎成立。

same 可做死士

推

出錢出人出力

香港人自救運動

抗爭者打一個，少一個
搵警察打黑幫最好，光環比警察賺

第三條路，係政府搵納稅人既錢，同黑幫做交易了事
第四係完全破壞元朗黑幫財路，引佢地出黎

女仔照去！dklm!!

光復香港，時代革命

請各位 幫手send 依段有線新聞出去，有線新聞提出質疑，可以睇到咩野叫做「差人做野唔洗你教」（片長1:52)

如果你係認真 我願意企出黎

我要做兵 有無TG GROUP!!

我都願意捐錢自己果區 守護家園

比把斧頭我就得ok 同班牛屎佬 黑警死過
見狗就劈

我一定參加

絕對支持以暴易暴

我願意，但我覺得需要有系統地訓練！

叫埋我

可做後勤！推！

好多法律問題。
如果要錢，我可以夾。

如果要升級裝備，如護甲 、護腕。有冇師兄知邊度有

全民健身先啦，有部份男仔真係太廋
琴晚出黎都唔夠班白衫打

有民安隊

錢我一定夾

麻煩整個軍徽以茲識別

推 根本中共就迫緊我地咁做

一膽二力三功夫

啲黑社會都犯曬犯去打人仲要無人拉 香港無法治 得勾結

我願意，第一步應該做咩先

矮肥一名願意課金

不要交稅養畜生咬自己

[認真] 各位肯獨立未？

推晒上去！

開 18 區 tg 民安隊

我join！

支持
政府同警察已經完全失效

可以點課金？買多D防具，開山刀，長棍，咪都有

兄弟們我地上！

願意 保家衛港 人人有責

課金課金

願意！！！

全力支持

[長期置頂] 必須成立 香港民防團
[長期置頂] 必須成立 香港民防團
[長期置頂] 必須成立 香港民防團
[長期置頂] 必須成立 香港民防團
[長期置頂] 必須成立 香港民防團

香港需要復仇者聯盟

呢d先係守護香港

我肯但唔夠精銳

支持，問題係how to start

英國當兵E+係香港，可幫手

推 警察靠得住 豬閪都上樹

我願意 一向預咗要貼錢

未有資金前 義務保護市民

革命之時

出錢

push gchi

求下大家幫推

有巴打比犬帶走

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

我咩都唔叻，但係我願意為真香港人出力

支持，保護市民，你我有責

想加入, 但點加入?
用咩方式聯絡但唔會俾黑警打
仲要有地方定期訓練, 有冇人可以做指導?

出唔到力但我會出錢

我可以訓練同指導

到時可能會有空投,跟住就可以槍桿子出政權.

其實中學生可唔可以join
但又要考dse

開間香港民防既公司先
方便集資 組人

唔好老作
港鐵關左門
咪月台未上車既比人打死囉

可唔可以推到d保安公司岀面

唔使錢都做！

cls

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

運唔到落黎呀

唔cls
唔係鼓吹，但現時香港差一份衝既決心，但都未係時候

我無野講

係絲 不過都想加入

真係要搵人開間保安公司先

預埋我

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

眾籌!

想要

民防自衛隊 我要參加

絲表示g持

發夢行過Ikea
有啲伸縮窗簾架 幾抵用
想換下窗簾可以試下

cls?
你24個鐘前估唔估到會變到咁cls
利申:已cl左s做左老解會出嘅心理準備
遲早搞中大server斷香港光織
面對殘暴不忍中共,佢有乜撚野做唔出
到佢出手而我地無準備就太遲
我都唔想自己d CLS預計成真

眾籌課金

推！呢份工我出錢都要做！

自組保衛隊

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

我做醫療兵

請問你「建制.......恐怖襲擊！」重覆咗幾多個post,
連登唔駛刷留言加分升級白金會員架

推！ 需要

Pish

勇武義士都要返工，否則一到週日港鐵收工時間就大鑊。建議眾籌出嚟做民衛隊！

講真，開間安保先係有得諗

我都係在台港人 我係去台灣讀書 不過同屋企人政治立場唔同 返香港就冇門口入 我覺得自己好似難民

推，我願意

三萬人，淨係勇武都唔止啦

絲表示出錢你地出力！！香港要立國反共！

課金！！！

開安保公司先

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

我會即刻辭職加入

3D print軍火

我報兼職 搵人搞真係需要

[ 制式化 ] 香港市民自衛隊（民衛隊）服飾討論

remember remember

烏克蘭人都no gun

仲講乜尻福利？

保衛家園 時代革命

利申：做義工（如果真係會出糧，請將我嗰份全數捐出去）

我都願意

肯！
負體力廢絲可以點幫！

真係要諗點做，警察已經係命存實亡既政權走狗，依家連黑社會都出埋黎，我好希望我都可以再多出一分力幫手。

25巴，可出

完全支持！

40廢中男178cm 67.5公司，久未操練。

公分

唔洗錢
兩餐一宿
我諗好多人衝
起碼我可以

推 +1

肥仔一位
不過出錢都ok 嘅

要武器，唔好再淨係攞遮

開tg?

我係女仔 雖然我唔打得
但我啱啱grad 黎緊有第一份糧
雖然唔多 我仍然願意提供經濟支援
希望幫到大家！

我覺得要起底睇下背景先
唔係就會好多鬼

我覺得要打出正義之師既旗號,
我地係有理由相信政府已失效同進入無政府狀態，所以成立民衛隊
然後拎埋至少二百萬民意授權，
理直氣壯使用full gear同合理武力對付犯法人士，如：冒警者/黑社會，
仲有我地仍然係依法行事，係使用緊221章101A公民拘捕令使用合理武力制服犯法人士，
取締失效政府同警隊保護市民。

件事文宣勇武缺一不可，
對家都一定keep住放資源操控輿論，我地要抗衡，唔需要期望全民支持，亦唔需要驚咩民意逆轉，因為有好多一定係廢人無得救，同埋如果而家咁都無二百萬人支持，咁就只能證明香港人大運已到，唯有焦土

但呢一轉香港人覺醒之後，我仍然相信香港人做得到

大家組還組
唔好帶攻擊性武器出街
比位對面入呀

可以兼職
有力

好

借位推

【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

我出糧

推
一定唔止三萬

我願意，施展由小到大既抱負，保港衛民。
取締香港公安，成立真正既維護治安部隊。

有學過武術既巴打可以開班
Gear有香港鋪頭有
盾上淘寶買

用保安公司名義

申縮警棍香港犯法喎

攞正牌招聘，訓練

計計條數，問市民授權既同時叫埋課金，9計下，如果有10萬人每人課3舊，就有3000萬資金；50萬人課50，有2500萬；再推埋國際fund raising, 但文宣要做得好，順便當推埋俾國際知咩事，同佢地可以點幫；之前課金登報都一晚幾球，我唔信籌唔到呢個數

但如果得，可能問612人道基金之類肯唔肯幫手hold錢處理錢，或者諗定點樣hold資金，佢可以用陰招一野凍結户口

我願意比5%人工資助民間警察，民間自衛隊

仲講乜撚嘢錢啊 依家冇時間同你膠

加入

停止交稅
出糧比民衛隊！

人工有10k我都會做

你地入去打
至少都要解決
1) 唔夠人多車
2) 比人封路同橋點走
3) 有人傷左, 夠唔夠人照顧佢 , 因為白車入唔到
4) 你地電話signal無果時點打

唔好係咁引人GOGOGO送死

強大既連登仔, 有冇人本身任職保安公司高層可以現成咁聘請大量保安人員/義工, 派發裝備及制服?

我可以夾錢, 五位數

成立保安公司

仲民衛隊？直頭要民軍隊啦

好後悔自己輕視體能，成視可以出少少錢。

屌，要開始做運動，全香港人都要做運動！

粉身碎骨 鞠躬盡瘁！

我願意
駐東區+1

我願意, 駐南區+1

Count me in

唔係香港，夾錢支持

各區開花
每區只要有幾千人就夠

元朗
先圍警局阻止黑犬幫拖
派一大隊直隊南邊圍
燒村

Im in

願意出錢支持

支持！

組之前要諗好點樣唔好俾人混入自衛團搞亂

有軍隊前苜先有錢
不過我願意

葵青區，體能唔錯，學咗五年泰拳
167cm / 67kg

使撚要驚犬咩 無九用

一開始唔好太多人，人多有鬼

167...

會加入雖然差唔多40但我個樣得廿幾歲身體還可以

先開間保安公司？

不如整個18 區操練計劃，操fit d

有人出人，有錢出錢
全民自保，買裝，組隊

最好住附近既街坊組隊，互相有照應
如果有大件事可以拉隊出發遠征幫手

要有推薦

等緊

開tg傾啦

同意！

點搞

民間反黑力量

tg 了

不

開左間公司
預埋我

冇武底, 但如果需要義工或者募捐幫手我可以! 真係嬲到, 做到幾多就幾多!

需然年近40+p牌但希望可以加入

課金支持

自資啦 我都可以做埋一份

但如住港島好難弟一時間支援新界北，運輸人員都好大問題

水我一定fall

之前為屋企人，唔可以企前線
宜家為屋企人，點都要企出黎

示威都犯法

我武力值低，但願意出錢分擔日常開支

輔警會唔會幫到手?

真心前期唔需要人多，但要有系統
如果唔係玩玩下的話

我願意，中西區+1

我見開係黑警底

啱啱睇wiki
佢好似係律師會主席

點訓練？

訓練系統
武力規範
聯絡方法
團隊目標

重有咩要？

直抄都冇所謂

要有紀應既野分到係民衛隊
例如簡單臂章 肩章等等
只要有心 大家都可以保護到大家

有冇想要咩圖，幫你搵

推，保護香港人

等级，要知道聽咩人命令

扣針都係好型

形象係民心其中重要的一環，越型，就越容易支持

如果繼續去中心化點睇

推！！！
我願意呀！！

已準備

啱呀, 要有D野認證返 一陣呀豬呀狗都話自衛隊 搞亂個場

唔得，自衛隊要有規範，方便行動

How to join

可唔可以話比我知 有咩幫到手

[member] 有無諗過Bitcoin本身用黎做乜野交易？［/member]

輔警都係警犬嚟㗎咋 識幾個都撐翻班狗 點會幫
雖然都識有好嘅輔警

就係投資喇

規範於個人，大家用共同意志
有上級好大機會重滔覆轍

我地貼地D，用住港幣先

女仔做唔做得？

我覺得唔需要等級住
要繼續去中心化
同平時既前線一樣
有咩事就組隊即時討論即時行動
有等級編制會令成件事更複雜

暫時tg 式討論有冇執行起上黎既困難？

係，運動要貫徹始終

我!

有冇人識黃底嘅紀律部隊高層，民安隊高層或者武術拳術師傅之類
依班人有助於成立香港民衛隊

行動參加與否，可以自由選擇
落到場，我覺得要有組織，對手唔會留手

同意，打撚死班牛屎佬

以ngo形式可以嗎
non government organisation
忍無可忍
I am in

冇軍火既時期我覺得可以用自製既武器頂住先，由其對付牛屎佬個陣用

但要有方法分到邊啲先係自己人。

報名!

要有基本組織，呢個用瞓練練出黎
臨場反應可以靠當時討論
不過都係唔夠快，有冇人諗到無上級點樣提升應變速度

認同

項鍊，批量訂製

證好易copy

岩岩辭左職讀書
Come on !

臂章、扣針、同色衫
標準裝備，重有冇？

網球拍，壁球拍，羽毛球拍
網球拍最重，大隻佬拎好啲
壁球拍啱一般人，擋得又打得
羽毛球拍適合連擊

最重要係拎去邊都得，拍易斷線，拎多幾支

係時候全民運動日

。

我知有用，但係用標準裝備係為咗化解烏合之眾既名號
有冇D每個人都容易access 既裝備

推 有意做文職

我肯 點入

羽毛球拍會唔會易斷？
因為中學上PE 堂時，玩雙打時得我同partner 爭波打，點知大家收唔切，佢個拍一野打左落我手臂到，點知塊拍斷左，但我手臂又冇事，傷痕都冇條

我無嘢講

安保公司有冇得諗

有 or ngo

唔好再交稅！大家都無錢的！

728大家真無小心 對家有南亞有刀
啲黑警癲起上黎一係唔見人 一係同牛屎佬一齊圍義士

LM

有冇人事部撚

一條黃色臂章 一把長遮開始已經足夠
人數取勝 再慢慢升級裝備

防割手套同護甲都必要
有冇war game巴絲知點樣大手入貨

寧為玉碎
不作瓦全

起碼要有制服先啦

幫推, 有冇人事部撚?

黑色做主色？

呢個開始ok, 但起點我相信可以再set 高D

光復香港 時代革命

瘦弱撚表示做後勤又好咩都好
幫到手就得

或者有標記?
自己裝備自己買我諗唔啱用, 一統裝備先有專業感覺

黑、黃、白都用?

預埋你!

我可以

對唔住 我按左負皮
想講話文職既話可以+1

成SET統一裝備一眼見到你要搵幫手都易D啦

預埋我！

Push!!!!

總結
形式：去中心化，冇領袖。但欠缺現場快速反應方法。需要再傾

裝備：遮、黃色臂章、黑色衫係大家都認同，有D似勇武標準裝備。
不過覺得標準化裝備更有專業感，亦係自衛隊必要既觀感。

部門：有人事、前線同補給，暫時見到咁多。

有冇手足有補充？

好難做到批量生產又著出街
民衛隊成員都會有正職
方便換既裝備會令參與門檻降低

咁就統一裝備啦
用白色？好似越顯眼越有用

人事管理: 招聘，起底，選人
訓練及培訓: 日常訓練
財務管理: 如有錢銀，管錢，有Record
採購及資源管理：物資選購，運輸，管理
行動組:真正落場

重有法律團隊support，有冇律師手足

律師團！

要留意法律問題
民衛隊只可以使用公民拘捕權
認真成立既話要徵詢專業法律界人士

我願意
身先士卒入元朗

齊人先入

一定要！
推一推post先
唔夠人討論！

留名

願意加入

人事管理: 招聘，起底，選人
訓練及培訓: 日常訓練
財務管理: 如有錢銀，管錢，有Record
採購及資源管理：物資選購，運輸，管理
律師團: 法律事務
行動組:真正落場
行動組-救護:急救，送手足去醫院

Yes i do
辭工做

［無政府狀態］元朗事件將成民間自治催産士

同埋哨兵隊，情報收集好緊要
我都唔知點解重未用航拍機放哨

在台留學生有冇咩幫到手？

互推

真心成事嘅話有得諗
革命一定要有軍隊

太重太長

訓練及培訓: 日常訓練
財務管理: 如有錢銀，管錢，有Record
採購及資源管理：物資選購，運輸，管理
律師團: 法律事務
行動組:真正落場
行動組-救護:急救，送手足去醫院
哨兵隊: 情報收集，資訊管理

入

民衛先，軍隊重差太遠
起碼香港人要有香港人保護先！

香港人唔需要香港警察

推，黑警係冇撚用，警察啲嘢我地自己做返is ok

支持 ，一步一步黎，下一步就係講港人不再相信警隊，強烈要求解散警隊。 要引起多啲國際關注，全球登報好無

[img]圖片網址[/img]

投身資源管理加前線

起碼全港加歐美

大家組織完有一個plan就登報 等全球關注加恊助

底嗰套衫褲搵D做制服公司做好易,
出面D防具同用品用現成野一次批發入一批咪得

推, 收購一間都可以

如果有人真係開既我幫手冇所謂

Up

星期日一齊做操

要求大英帝國 準許港人參與英軍軍訓

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

畀個渠道我，即刻加入

現任英兵可幫手

我ok

係時候收佢皮喇

五千正皮
三千公屋狗
二千隻肥毒
拎15kg行山都頂唔順
黑幫表示好驚你班運動都唔做
無肌肉嘅垃圾打柒佢地
見到你地拎遮就驚
嘩 係遮啊
仲識燒地下好痛好痛
好驚好驚

你想點，搏block?

我願意課金 👍

好似哈利波特 鳳凰會的密令個集咁

邊到有課金link

直接block啦仲覆佢

我！無人工都ok!

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

保障到生計，full time 都得

先掃蕩果班黑社會的收入來源的場所

join

Oui
Avengers Assemble

願意做兼職!!!
體能ok
想保護弱小既市民

Ok

加入！

一齊？

part time 都受！

推。

[ 721元朗事件已定性 " 香港首宗恐怖襲擊 "，該元朗圍村已列為 " 恐怖組織 "，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

做足文宣, 夠資源比義士就掂

下下跨區作戰，勞師又唔夠快，最好就近既市民組隊幫手

各區（18區）先成立公開大group
再下面細分屋村/街/區選細區左右一團（隨意
每團幾百至一千人
一個大區有萬幾幾萬人
全香港加埋閒閒地十萬人動員力

平日要自己區搞訓練，自衛術格鬥術
男丁武術底可以練埋工具作戰
或者教新兵
女仔學自衛術，急救支援

地方有要事，自己大區自己救先
或者上網叫鄰近區/得閒既朋友幫手
唔使太遠都叫人去除非好嚴重

謹守冇大台冇大佬原則
群內大家行動方向，覺得岩就做，唔想做就pass,冇所謂就跟隊幫手，唔需要存在大佬指揮
純粹有admin召集通知有行動

如果有大型遊行示威就集結一齊活動

我可以幫手出資料出糧, 麻煩各位大隻仔幫幫手

開記者招待會
讀宣言

Part time
本身開左professional path，唔停得

要通知國際傳媒

人事管理: 招聘，起底，選人
訓練及培訓: 日常訓練
財務管理: 如有錢銀，管錢，有Record
採購及資源管理：物資選購，運輸，管理
律師團: 法律事務
行動組:真正落場
行動組-救護:急救，送手足去醫院
哨兵隊: 情報收集，資訊管理

開保安公司/做保鑣(見有d可以考試配槍)

可以 好想出分力

推
光復香港 時代革命

法律方面係點？會唔會未開已經DQ，好似民族黨咁

有冇巴打可以教打拳?

我願意每個月都捐錢

除左夜晚既事之外
文宣組要講埋臨時立法會同中聯辦既野

打拳唔會幫助

可貨金

多謝你地，已哭

義務都做啦

報名 報名 報名

有無TG group
我每晚都得閒

重組royal hong kong defence force

月薪三萬我立即

有錢出錢!!!!
我願意每月拎3000出黎!!!

推 自衛隊真係唯一生路

係時間由人民保護人民
真係要打 點都要班牛屎佬死幾廿件

推推推

地區團練
錢個PART有少少意見
唔好長期搵人KEEP一舊錢
係最好每單野先逐次夾錢(單一次性買物資，行動前一齊去買去拎
咁樣會好D，唔係唔信人
咁做係為免不必要麻煩

好難叫，E到搵算

係咪要成立左保安公司先? 有咩條件

Pushhh

樓主開谷，我可以入，add 住10個人

我可以負責plan

推 光復香港 時代革命

後勤要唔要人

推
利伸:身體弱絲
做兵就做唔到 但可以做文書野

搵人開公司 市民資助
入去做全職保安
接job到唔同地區

願意 自己香港自己救
可唔可以話我知點做

利申 廿歲弱雞女仔

睇嚟真係有必要

建議召3000人, 另外都需要少量女生, 負責溫和工作。
女仔亦可以主力做行政工作, 例如人事方面, 會計方面

黑警勾結黑社會打市民
好撚黑暗，今次死就死 我願意攬抄

女兵缺唔缺

要

琴晚係上環咁多人 去哂邊

過左琴晚 香港仲有法律架咩？

push!

有無可能有個地方去做據點 方便決策

開group 先

支持 自己利港自己救

g持

加油

我plan ,我訓練都ok

重兵元朗
鄉黑問題根深蒂固

唔該大家唔好鳩正評 真係夠膽做先好正評
報大數對所有野都無好處！

可以課金買裝備

我覺得呢個idea容易達成啲喎

用儲值卡開Account

su 其實係邊

有冇其他國家可以提供武器同海關比唔比入

會捐資源/$

學習烏克蘭，民警係必需。
國民奮起，黑社會比你任打。

跆拳道黑帶 唔收錢都加入

型棍

電筒
不如改用紅燈，白燈打出黎個影好勁。
因為多次都係夜戰，希望FIRST AID 改用藍燈。
另外，唯一一條國民抗白衫，國民用左白色閃燈，閃到對面停一停，可以搵位打。可以學下。

真心 有無律師巴打知成立民安隊有咩法律程序

今晚10pm 到

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

絕對支持 我只係中學生 但可以幫手做文宣依家既政府完全不可信 我地需要真正可信的人保護

想加入
利申唔打得
工程撚

或者可以做戰地攝影/

我課金

Night gathers and now my watch begins
It shell not end until my death
I shall wear no crowns and win no glory
I shall live and die at my post
I am the sword in the darkness
I am the watcher on the wall
I am the fire that burns against the cold
the light that brings the dawn
the horn that wakes sleepers
the shield that guards the realms of men

I pledge my life and honor
to the Night's Watch
for the night and all the nights to come

其實我唔熟路#we

me

大家請做好心理準備 會受傷 會流血
但我地都要企出黎！

加1

希望義士資料要想方法加密

民衛隊同樣要分team

戰地攝影師都要
總要有人做記錄

唔好公開組織 黑警一定準備好拉人

佢地已經面具都唔戴

好遠arrrr ,btw 九龍

I would like to join

推
想比錢

不如分港九新界搞
黑狗都有分

留名

全香港人支持

支持
但絲做文宣得唔得

肯全職no pay

兼職👋🏻

幫推

推，雖然上唔到前線，但如果需要可以幫手做輔助

[正式宣布] 香港成立臨時政府, 民間議會, 民間自衛隊

肯part time no pay
請問點幫手？

兼職

課金

Part time 可以

課

有無谷 可join

今晚一大SU? 10pm?

同問

必需成立自衞隊

開tg group未 想join

有冇tg gp 專for 防衛隊？

最好admin 人手問問題先俾人入

認真 點加入 當兵都可以 只要係保護香港人

有gp未 今晚接收工啦

要有海關同志

我入伍！

有3萬人有武裝你估啲狗仲敢拉？

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

警隊唔係要整頓改革
係要解散

我瘦但我肯操。

點解課金？

我要加入

Push
跪求文宣組做嘢

Push
想入gp！

btw小心有狗混入

我可

有無gp!
push

想加入保衛市民安全 但完全無經驗

跑步做gym操吓先啦

光復香港時代革命香港建國

good idea

石老教路！元朗恐襲一早已安排好？！

《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。

劣作， 希望大家有更好既諗法

報名，觀塘區！

要返工，不了

727? 幾時?

做咩職位都得 最緊要有人肯幫手組織

支持呀

其實有無人諗過用氣槍

由運動開始 起碼唔打得都要跑得快保護自己 再練下力

有意 有無ig

其實有，我有打開欖球，細個有玩跆拳道

[奮起自救] 自組民團初期通訊討論

借個位黎推下

咁點出糧 真心 我遲左職
真係要搵工，我怕到時番左工又遲職出黎
無限loop 真心無曬錢

想課金

希望有文宣大力支持同喺18區宣傳

推 唔只要3萬 30萬人都要 狗已經淪為知法犯法的罪犯 已經唔再相信佢地 市民有理由自組民軍

自組民安隊
都要有合法性
唔係一樣比狗拉

需要出臨時政府先得
唔係義士死梗

點解唔考慮搵保安公司合作？例如G4S果啲，會地本身合法有槍，架車又泊邊都得

真係去請求各國武力支援
為香港 為民主

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

Template:
Dear Senator, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.

屌
我都看到
想買

G4S有黑心保安烏大龜

可以

我願意 但自身體質唔好

香港人冇咩多.....

烏大龜係咩黎？

仲有另一間叫衛安都係押款公司黎

唔好，合作仲煩

我願意課金

搞呢Ｄ，一見光差佬0.1秒上門捉人．
鍵盤背後冇一個陌生人信得過！
即使面對面約都有風險，唔係早前見過幾次，有過下眼神交流都唔好信．
小心小心

班乞警出納稅人糧架！

除非你改到佢非法,否則殺傷力低過條藤條

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

有冇錢先

其實我想自薦

G4s業界笑話

請咗烏大龜咪係笑話

我毛遂自薦

有group 未
真心想做戰記影狗

我想加入

實際上香港最多就係中國劍
想買其他劍都冇

有冇group想join

要召三十萬都召到！
無理由我地三兩百萬人比佢幾萬黑警黑社會恰！

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

pish ah

所以我由初中到去台灣前都一直洗屋企人腦
話佢知中國有幾黑暗，香港政府有幾垃圾
至少成功將佢地從紅拉到變中立

所以比起冇屋企番
我比較怕番香港俾差佬捉走
我FB講左太多唔合理而且反對慈母既言論
我覺得好慚愧

#曲到直

我加入 就算貼錢我都要入

無槍 可以做得啲咩
今次真係明點解美國槍權咁重要

咁早

天琦，我等你

點組軍

下冇會車？咁我點黎？

比長棍or 硬多少少既長遮都夠阻嚇性
btw,民兵唔係問題，民兵咩立場先係問題，會唔會隨便又比人騎劫左又係會大問題

唔識用力啫，用個框一嘢打落上五吋下五吋邊度都唔使去
快狠準，佢揸刀都唔夠你塊拍長

今晚有邊個去

買ASP阻力，4104鋼頭，大隻21細隻16
最平最安全，平過千既唔好買，水喉通都堅過平嘢

冇守則監管機制好易變另一個黑

G4S唔會彩你，其他公司都要等政府批

好難搞，無背景

女仔可以參加嗎

有槍有彈藥會打頭陣

......
唔係拎黎照田雞

我宣誓

民粹勁....讚緊定踩緊🤣🤣🤣
我成日都話班台狗反服貿係靠好彩，純粹民粹黎，佢地都唔知服貿做乜

想見工 點樣申請?

劉名

我願意做全職

想知有無人去

我ok,但要提防鬼

入伍

我地要出黎保護愛香港既人
唔好再靠我地要保圍家園
齊齊成立民衛隊
保護孕婦，小孩！

我跟!!

司馬師陰養死士三千

請我，有心有力，但做牛工

冇人去我就唔浦頭la

pish

會捐錢

得你一個

要有名删嗎

系就去馬 自己香港自己守

唔知點好幫推先

警犬3萬隻好似包埋文員，可唔可以apply呢個位置

推多次

光復香港！時代革命！

我跟

一鞋三水起手 直出無盡

老老豆豆，前線巴絲需要一個更高規格嘅心理準備：
搶GEAR!!!

成立左我捐份稅金比你地
退稅唔交稅比政府

冇人既就算好L遠

要專業訓練

想做 依家非常時期 唔收錢都得

I do 矮妹一個

3萬人自衛隊，就算每月人工得兩萬
有200萬人出錢既話，都係每個月夾3舊
有得諗呀

我地夾登報1日都位位3舊啦

無錢都做！

係差餉

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

歷史研究

快d溫人搞 有裝備比人就得 錢無唔緊要

邊有架餐
保護性嘅裝備就話啫

推，有冇總結link

時代革命 ！
有意

要配合臨時政府嘅成立
要有臨時政府先可以正名
而家香港大部份人係怕秋後算帳
民宣做得好確立番反抗係合法呢個概念好重要

所以咪勁
人地民主英雄冇俾人拉到
法例仲幫佢除罪

香港呢個國際大都會竟然冇呢一條法例
好意思開口埋口話「我賺多錢過你」
呢一句同啲廢老個句「我年紀大，要尊重長輩」有咩分別

Btw 香港警察都廢左啦
點解唔直接用港隊既條例直接merge落民衛隊條例
設立民衛監管會同獨立調查小組
行動派：民衛隊
投訴及管理：民衛隊監管會
申訴專員：獨立調查小組

最重要最重要最重要最重要最重要最重要
會計師組
要完全透明每一項開銷

另要有本金儲備去預支一切開銷
並公開募金，保證儲備常備一定金額
透過實踐行動證明價值
立稅人非強制性交錢，但係定期繳費會令民衛隊更完善
就算冇俾錢都要守護所有市民既安危

再推，搞唔搞到？
我覺得呢個好緊要
唔係進化唔到下一步永遠捱打

好多和理非朋友，包括我，願意以月付式課金！

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

好認真咁諗左一日 我願意

我冇BNO

若成立，會立刻報考

Join

醫療好重要

各行各業入黎曬證，小小支持
岩岩好難得有醫生肯post 證件

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

巴打我同你一樣，細個想做警察守護香港
想保護香港人，但自從14雨傘就肯定唔會考警察
Btw 有資源嘅有得諗

【HKSDF】香港自衛隊

為大家安全麻煩入嚟討論下

立即投考
實踐理想

我參加！

話唔應該光復元朗既入一入黎

為咗保護我哋嘅手足同埋同伴，我願意

條數唔係咁計 共產黨打到黎 你份身家一秒可以蒸發
三蚊都無個時
份努力係咪應該 義勇地 先擊退外敵
到時我地再努力建設 共享成果

有冇位俾體弱嘅手足

支持
呢個先係真正保護唔只屯天元
而係各區巴絲嘅方法

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔再需要香港警察,香港警察理應解散

光復香港！時代革命！

有少少野想講

有無人教同train

Ys, I do

g 持

推！我OK

睇到D垃圾仲話警察玩野做得好 固意唔執法係我地造成 我真係好嬲 好想自己參與民防隊 取代班狗

邊到報名

加我一個

電單車夾同埋褲係最好防具；木刀會係我個人之選

可

出錢出力

如何在外國買槍?? 無槍無得玩 !!

有成果就出成果post啦, 樓主!

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

做

用非官方集運

有無年齡限制。。。

緊係有